如果車要買前鋒，其實有乜選擇？

真係唔洗再對達有乜期望
住烏又唔識入波

冬季唔買番個中鋒番嚟嘅話都只可以爭前四

lukaku

costa

H.羅辛奴

Drogba

祖記有個前鋒幾勁，叫乜野基斯奴
可以考慮下

梅頓斯

基斯坦奴朗拿度 全能到 pk

伊卡迪

伊巴

利雲

莫拉達加120M換lukaku

格連梅利

換半隻腳？

求其搵個黑黑實實既中鋒返黎已經夠做

Insigne

卡勞 史獨 lkk

黑碧

lkk

施丹

伊卡迪！

一個icardi
依隊車衝歐聯啦

講真今年有icardi一定歐聯冠軍

歐聯冠軍

印象中冇乜白人前鋒踢軌係踢得好
所以是但買件大隻力架算啦